可唔可以再分散下去其他黃店? 花果山做唔住

我跪求大家
去下其他黃店
由求D 有小小偏遠既小店
我去左好多間都話就黎做唔住
岩岩先聽到油麻地 花果山做唔落去

8個月啦 可唔可以 真係做好返個黃圈?
廣華對面 仲有幾間 野飲店冇表態 你地去幫襯
表晒態 做晒文宣反而冇人去?

WTF?

真係無聽過

飲品店以前真係唔會去，係遊行前後會順便買杯
宜家都係周末買一兩杯，邊飲得咁多間

真係做唔掂，大家經過就幫襯下

花果山野飲好飲，又有好好味既飯團賣

大家多多支持

轉去第二啲地方開始過會唔會好啲

ok 行過會買杯

我都明 野飲有好多間 賡華對面 數都數到7間打上
前面果幾間冇表態就去晒?
我唔係話皇荼唔好 係點鳩解仲要去非黃既野飲店呀
屌你老母 你班人仲話撐黃圈
D細店就黎死鳩撚晒啦

查撚完地圖同APPS先幫襯下啦唔該

on9態度好D啦,最撚憎就係呢種小學雞態度post
依家大把人唔敢出街 細店死一定係因為經過唔幫親?

推呀

皇茶真係好多人, 次次睇到花果山人少真係覺得好心酸

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

叫佢 join 呢個網 大家幫佢買現金券 咁樣 work 唔 work?

推